Descomprima la carpeta en su directorio raiz del servidor web.
Corra los servicios apache2 y mysql.
Ejecute el script "TODOLISTO.sql" en mysql.
ingrese a "hhtp://localhost/todolisto_mvc/mainController.php/index" y disfrute :)
